# Проект Лаборатории внешней разработки: «Мобильное приложение Ак Барс. SGRC система»

##### Описание проекта:

Мобильное приложение, реализующее наблюдательный функционал системы.
Данная разработка облегчит сотруднику Банка Ак Барс  получение информации о личных/корпоративных событиях и задачах, а также поможет ему отслеживать соответствующую статистику и быстрее реагировать на инциденты.

С помощью данного мобильного приложения сотрудник может авторизоваться в SGRC системе банка, для проведения дальнейших операций, таких как: 
* мониторинг поступающих событий и инцидентов
* написаний инструкций к инцедентам
* просмотр статистики событий/инцидентов
* операции над событиями (добавление/удаление/изменение)
* просмотр архива событий/задач
* просмотр корпоративного профиля сотрудника (добавление/изменение информации)


##### Ссылка на сайт или презентацию проекта, если имеются в открытом доступе: [ссылка](https://drive.google.com/drive/u/1/folders/1oNyj8tBIcy0rNVFG-C_cebgP90-w1HMH)



## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |Часы работы
|----------------|------------------|--------------------------|-----------
| 181-331        | @lisabalabanova       | Балабанова Е.А.              |108 ч.
| 181-331        | @Ulyana23       | Москальчук У.В.              |108 ч.
| 181-331        | @Crasher787       | Савушкин В.В.              |108 ч.
| 181-331        | @denis135       | Шумаков Д.О. |108 ч.
| 181-331        | @pashap       | Петряев П.Р. |108 ч.


## Личный вклад участников

### Балабанова Е.А.
- Внесение соответствующих изменений в Git репозиторий
- Разработка и создание сайта проекта
- Исследование мобильных приложений и веб-сайта Банка Акбарс
- Разработка прототипа в Figma
- Работа с Adobe Photoshop CC, Adobe XD, Lunacy
- Перенос и адаптация дизайна в Android Studio
- Создание и программирование страниц

### Москальчук У.В.
- Исследование мобильных приложений и веб-сайта Банка Акбарс
- Разработка прототипа в Figma
- Перенос и адаптация дизайна в Android Studio
- Создание и программирование страниц
- Поиск и устранение багов
- Создание анимации элементов  

### Савушкин В.В.
- Создание Git репозитория проекта и внесение соответствующих изменений 
- Создание и программирование страниц
- Создание анимации элементов  
- Поиск и устранение багов
- Разработка и создание сайта проекта 


### Шумаков Д.О.
- Исследование мобильных приложений и веб-сайта Банка Акбарс
- Разработка прототипа в Figma
- Работа с Adobe Photoshop CC, Adobe XD, Lunacy
- Перенос и адаптация дизайна в Android Studio
- Создание и программирование страниц

### Петряев П.Р.
- Создание и программирование страниц
- Создание анимации элементов  
- Поиск и устранение багов



